# Moteur

Les différentes versions d'Attalia semblent avoir été équipées de plusieurs modèles de moteur.

# Yanmar 2GM20

- [Manuel utilisateur (Operating Manual)](fichiers/2gm20_operating_manual.pdf). En anglais.

# Volvo Penta 2002

# Nanni diesel
